究竟曼聯有幾多錢洗

自從摩佬教之後就好似痴左線咁 季季洗成億買人
鏝想買嘅人全部針住 又傳bale同C朗
當年賣c朗筆錢真係咁襟洗？

五餅二魚

牙朗個筆

d息咋

碧咸嗰筆咋

年年賺最多錢

係由椰子走左之後就億億聲啦

法國你地有鋪憎人駛錢癮

一年淨賺都好似兩億
仲要你賺得錢就可以再借
點會唔夠錢

之前都冇咁誇張 買馬達果啲高質素嘅先3千幾萬 呢幾季又山狗又普巴盧卡古 玩曬佢啦屌

香港咁多曼迷

迪馬都60m

連續兩年全球最賺錢

普巴波3$ 賺好多
未計曼聯踢假波d收入

全球最賺錢球會

咪又係踢d垃圾波

英超轉播費高，中遊都大把錢洗，無咩用錢果d都係要起球場姐

係

以前個個笑曼城金錢足球時獌狗都有份笑

倫敦兄弟車阿乞衣咁喎

車仔都洗唔小

鏝買人最多60m左右 人工又唔會太誇張 獌做爛個市

莫拉達個價有幾多間俾得起

當年賣完牙朗
拎左筆錢去all in利記(對家)
錢滾錢所以洗極都有

想講油王今季嘅情況 車之前有米就一定

拎筆錢去all in阿記作客對家有冇得諗

鏝洗得仲多
曼既錢係球會賺既 唔係班就課金

班主

係呀
淨計阿朗筆錢都未用完

邊個憎人洗錢先

最聯咁多球迷 淨係賣連格特波衫既錢都夠買返牙朗

完轉會再講啦

現實佢地份人都係

窮撚

大球會都係幾搵錢嘅

又話英超有限制人工同買賣
但好似曼聯用幾多錢都得

反曼又酸

好想睇死獌狗過唔到財政公平條例

酸 我想摩佬教多幾季添啦

弱智

你老母死果日都唔知睇到未

因為曼聯自己搵得多錢
唔係靠老闆泵水

人地憎獌狗咋

（笑）

賣波衫都夠啦

好似有兩條
一條係限定一個數
一條係限定唔可以增長多過一個數限制係人工既增幅
但D收入增長過左一個數就可以唔理
雙曼都係因為咁先可以係咁買人俾高人工

賣波衫賣到印銀紙咁
點會無錢洗

你應該全家死撚晒都唔會睇到果日

屌你d利狗真係好怨婦

成班痢狗怨婦